[非打手]有冇咁屈機，屈機到恐怖

係講緊google啲廣告
上網search過啲咩，佢show嗰啲既廣告都接受到

但係呢幾個星期，我通宵做野又夜訓
全日都用Chrome做野
佢係咁彈能量飲品，
同啲咩咩夜訓早死，要體檢既廣告

之前，去旅行前，用手機搵嗰個地方既酒店
之後喺咁見到旅行社廣告
仲要exactly講埋我去嗰個地方既野

佢背後到底收集左我幾多既生活數據

你上fb都差唔多，你係邊個page停留左幾多秒都知

好撚癲

知你捱夜做野好易姐
你平時唔active d 時間有internet activity, 仲要唔係去9gag 呀reddit 呢d 休閒類網站
更何況你都識講你用chrome, google 知有咩出奇

有幾撚恐怖啫，你可以唔接受佢收集數據架喎